而家m記免費wifi要email?

好日唔用
一用就話要email仲要認証

香港d店舖所謂既free wifi真係好on9
好似starbucks咁，外國邊洗要收據個password先access得

打fu ck@you.bitch都得

Ho on9 lor

佢會send個驗證碼去email

用10MIN EMAIL

控制用量
方便推廣

香港太多濕尻坐成日唔走

最on9係巴士都限你每一得兩節
每節得十五分鐘

之前無哂data，翻學放學兩程車都唔夠用，比得咁孤寒，不如唔好比

有幾多人一見到email 呢個字就衝入來

有好有唔好
好咪少啲廢老用
唔好咪麻煩啲

個email鳩填都得架喎
我都以為要填咩認證碼
但等一陣會自動連wifi

上唔到網又點收email

澳洲starbucks買一杯咖啡比你上一個鐘 再上要買另一杯

佢send個廣告嚟